巴塞6:1psg 定 利記4:0巴塞？

兩場都絕地反擊
邊場好睇刺激啲？

含柒啦巴狗 so9個球12碼我屌你老母

6:1係黑返黎

冇咩討論空間
利物浦今場完全技術性擊倒巴塞
無論鬥志 士氣 主場球迷都贏一大截
巴6-1psg就咪提5-1嗰球都係插水搏返黎

6-1黑兩球12碼晉
上到去咪又係完敗出局